不如示範用豬肉刀斬豬肉啦

用豬肉刀高速劈落豬肉到 會傷至見骨
非常之危險
所以豬肉刀係攻擊性武器
所以買豬肉刀既都係犯法

唔洗證明把豬肉刀係買黎斬狗

Push